你認為pk鄧投訴港台合理嗎？要人投票！

推

push

Push

pish

不合理

五毛大軍 合理成59%

推，不合理呀

網戰都輸 唔好話自己係連登仔

推，不合理。

投票既野推推先

推啊！！！唔好懶啊！！！

要推啊

投票師全面進場

佢係咁話我驗證碼錯喎

好多合理

Tui

又唔使email又剩 無限投都得啦

慘
網戰會輸仲係lihkg?

睇comment 有回力鏢

投左冇得再投, 你有好多裝置另計

你試下clean網頁history

5毛大軍氣勢如虹, 我地要急起直追

我都可以狂投了

竟然有咁多人話合理？

根本5萬幾個投票係假嘅
不過對家要玩就陪佢玩下

推呀

佢地係咪有機械人

用Chrome嘅無痕模式係可以無限次投架

連燈班it狗呢

一陣試下

快啦